[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3155)

Slow

LA幾碼飛機

刷未

屌你又停屍間

唉屌佢老母

都話la宇宙大船

急流水泥Gel

feel 到1:2

LA CUP

角球去哪兒？

似和波

11.5jump

似又斬

呢隊波真係好撚西

做爛市

下盤gel 到實一實了

禁屌到痴線

係馬會等緊收錢

刷角

狂刷角呀！

Gg

C上盤cup到我倒轉個名黎寫呀

急流已gel

下盤gel？

要追數

禁屌到咁都無波入以後唔洗買la fc

角呢 屌

9.5都開唔到?

入一球都偷笑啦 LA

LA唔拎戰神卡唔識入波嫁

9.5b!!!

G又無c又無

又停角

La cup 加碼。十抽二 $500

其實開返波未架

Lm

我

me

lm

On

準備停角廿分鐘

之前留的只抽一邊。俾多d手足參與

依加幾多分鐘？

LA 10號憑咩著10號

下盤收錢

La cup十抽0派1000

屌諗起尋日場巴閪

臨尾爆角

la cup派4個5百走數爛j

留名

狂刷角呀！！

請你腰斬

有無奇蹟3c 一早斬左仲好

9.5b都開唔到？

Ok

想派錢

快啲反Cup 波po手足大勝 派錢

屌，唔係咁都針下化

腰斬抽十派

La超級大船

好撚on9啊屌

可以入no goal了

唉屌 想跳船

10.5b 針

Asw買左就唔好上船嘛

咁早就8角, 9.5b都針

唉 琴晚羊既輸返晒 無玩過

應該會有多粒

寧願佢斬

想停30分鐘c?

LA NG

im

輸緊都唔刷角，抵你輸

封？

封咩

又封？

中岸水手場場咁斬 第一有何難

封乜9

真正既美職開始了

手球唔吹，var都唔睇

10分鐘cup ok?想派

斬未

又斬？

客 12m

斬佢啦

var都唔使睇呀

睇撚到燥 兩隊學界都不如

河床

11

手球又唔比12m 屌

角大慘死區

12了

1:1

13

9c

俾多2角啦

-2

連c未

係贏唔會失第一球 dllm 咁都輸

last one!!!!

我老死有無上水

asw我屌你老母

10c

9.5

神奇10c!!!!

10c

11.5都爆 屌死la

no goal咁高水？

yeah!!!

1:2

射正

Goalll10c

10.5b有無手足派

比多1c 再反杯！！！！

杯啦 屌你老母垃圾

派？

比多隻

CUP呀屌你老母！！

Lm
但條j爛左未先?

巴打，你跳左船？

上左船無錢買角補飛

10c gooooooooal

抵主隊贏
贏緊都刷角

個角盤做咩撚野

我琴晚冧jer佢又話退出

La護空門

冇啊 想買時咁岩封盤 跟住就連c了

屌你la

估計ft 1:1 12c

似

cup

asw幾時死 屌你老母

Asw5連

11.5s

11未啊

cup未

又黎10角撚狗

主fg 9.5b cashed
主半一 頂撚住

派未

長跟asw算 度黎做咩

會11

比多c啦屌

fc東京主場平半高水

起馬補10分鐘

YY出水未

岩岩哥撚 輸4注
回緊血

重注咗無入波

GG1:0ft

前日比美職撚完10角 針20k 今日既感覺又好似一模一樣咁

比多C啦 仆街

比多c先完啊屌你老母

90前11 補時12完

比多c!!!!

LA 比多球C 再入撚埋佢啦屌你老母

咪撚10c完屌你老母

90+ 1:2

反cup 未

無入波開番嚟做乜？

巴打好彩，齊羊

一球都冇開返做咩

唔俾入波!!!!

如果cup真係假到仆街

仲有注10.5高水 差一個

求10角

比多c先啦plzzz

咪10左

求和波

講錯 11角

斬啦

無了 十角完應該 唉

開唔到就打個和注碼錯哂

11 plz

今晚睇睇
btw女足好正氣好似全上盤

比多個啦唔該你

Cup 啦屌

叫緊

求比多c

1:2 未？

屌諗住呢場爆硬c

屌你老母美假

1:3

1:2派50000

補幾耐

完美直落無水花

仲有幾耐 1c唔過份啦

冇大波踢黎做咩

1:0 10c ft

1:2 派帽比條女

屌你一哥

唉屌

角球雨未

屌又白玩 等5:00了

差一角

垃圾la個個都咁撚獨食

11.5s 頂住

1:2 開到派5億

2串1 斷呢場差一角
你老母

屌開返黎做乜尻

FC LA NG gogogo

補幾多

殘忍只需一角

絕殺c未

無望了榜首都垃圾黎

補幾耐？

比多c

3

完了

補3分鐘

1個唔係好過份姐屌

吹撚脹

3分鐘 係人都入

全季第二場輸波就比我買中左

3分鐘咁撚小 又針

下盤加油 真心撐架

屌你la 斷鳩我

又贏

10.5S CASHED

1:0 FT

又一場假波

屌你係咪咁撚堅啊 場場索

易到 輕鬆回血
唔係垃圾哥撚上左10k了

派ok?

上盤手足跳樓區

運氣

波po 依家咁多on9 仔

有咩用 淨係識事後

有冇水 想跟

球證食左3-4個角..

1:3 goal

之前有開tg 比人jer到仆街

好彩急流角球旗連角

針左15k

哥撚屌你老母8c ft 真係cls

好

搞掂又中

又事後又報假

9.5b差d針撚埋

事後飛手足進場

Goal!!!!!

Asw我屌你老母

事後飛果啲 買咩輸咩

La好廢

有冇asw tg group?

asw好波

lm..

珍

最憎斷一陣

度下五點點買好過啦

長追初盤角大無得輸

慢用

鳩買

松鼠主場有平手

1000?

似係

驚撚左佢 買完先同哂路

電腦分析

久保歸隊未

只買平手/平半唔比半一撚

電腦分析 65 係$1000 35 係$1080 唔係1000就係1080

share食啦

佢一出就變燈閪架啦

講左你地都唔買架啦

太多人輸打贏要 不出了

我係冇錢買

成程都支持緊下盤

好耐未試過連中

一陣繼續買

你好串喎

Ky痴線真係10c ft

垃圾LA 針多15K 呢個月總共針左20K了 有無咩可以追數

反手自己囉,仲要問

輸埋仲Lm 係玩野定文盲

求水 一定跟
中咗派100

你搶到1001 改番岩ge post名

對唔住大佬輸到傻左

越黎越多人搶1001

屌你二串一都斷一

Diu 我都唔夠你搶 你點啦

成功丸大波
山神下盤
有冇機

山神同路

山神咁撚勁仲受讓

一條4串1
一條5串1
都係斷1

其實asw最後一分鐘先出 係咪想燈撚死人

記錄低先
千葉大波
長期成9丸
岡山綠雞
金澤
甲府
櫪木

揀2-3場串

松鼠 雞 山神 緩交

飛腳要了

有無勇士要柏雷，山神主場咁都有得讓咁筍

柏雷隊西隊 唔買山神都唔會要佢 上次廢到咁仲讓人半一

琴晚希爾星堡不嬲最仲意重搥平半平手鬼盤，不過今次一樣同你同路唔買算，比柏雷撚左好多獲

女波正氣收錢
垃圾美職針到仆街

今日日職難買到

上！我要中8關！

我了

睇中4場
但預最多2-3 場中
應該點串好

goal!!

球會友誼 瓜達拉哈拉1:5河床

4串5

有無同路

尼日尼亞0:0 goallllll

邊2場有信心d？

頂撚住

4串5 係咪 4條 2*2+ 1條 1*4？

今日復出

4條3串1 1條4串1 最少中3場

支持

成9丸+櫪木？

甲府半大全大

5:00有一串無敵3x1 一串無敵4x1
有人想知再講

有冇人支持

Me

又復出

不了

成功丸大波有冇

今日超重心FC東京角大

咁低水會唔會撚狗

如果今朝唔知醒無買fc la咪好

Asw你都敢同路

無睇到我見大船應該唔會有事 幾想佢斬

記錄低先
千葉大波
長期成9丸
岡山綠雞
金澤
甲府
櫪木

買甲府大波嗰啲睇路 通常開完7+跟住會開細(好似係)

山神個盤咁樣出法 柏素要了

唔解釋了

水手22號贏左山雅 東京100%

Gchi

成功丸3.5b

ASW同大船唔會有關係

5:00個7場波 我有史上以嚟最強大既信心

請出招

gun

呢兩日賭得一場波
陣間5點回歸

先賣一個關子

有料

YY呢

針左好耐了

有冇邊場100%

等間要贏返今朝輸既錢

以為YY去咗日本

有冇巴打陣間得閒幫我入入錢 想玩下日本波

全針?

呢幾日係外國

有

有冇掟西瓜？

松本定飛腳

大阪一哥

講

tot巴有冇咩水 比小弟賺少少

祝w

唔得閒 幫你唔到

岩岩入完返到屋企

ok既 thx

柏雷讓人

松本對臭腳大家點睇 松本由日乙屌上黎

No

細波

千葉大波

飛腳無預左季尾屎

金澤x橫bin x援交 100%波

有無松鼠手足

綠雞 fg

yy 快出水

橫濱100%

17:00 四場客盤信心

橫檳 松鼠 甲府

邊4場

同明亮打對台 大宮9.5s

狗會有盤買嗰四場

千葉x成功丸 半大 3.5大

連登大船係乜

Ching有冇清爐

本來山神好有信心 上黎見大船要諗諗

1:0

Play hard 買咩

炸

VAR Goal Check

橫bin x 成功丸 x 不死鳥
有無同路

no goal

河床12m

半和gellllllll

Penalty

柏雷超禁屌

雞 緩交同路

松本
松鼠
綠雞
愛緩
奪命4x1

miss

你去馬會搵d阿伯join

唔撚洗入啦屌

橫bin

斬埋

就你好運

千葉2.5b
甲府2.5b
失敗丸2.5s
十年重心3x1
2成信心

尼日尼亞0:0 頂撚住

琴日係琴日事

好嬲 今朝LA條氣仲谷住谷住

尼日利亞

屌 笑左 完全同路

金澤 綠雉

j2ball give dog bet

巴西入未

dllm

巴打gel得

咁買對家 80%

要同Luke 齊中4串一了

今個月冇贏過
松鼠橫濱成功丸 3x1

真

反摩miss where r u

Jump晒

7場大算啦

約定a準都得

半大24

Asw買左咩

急流開翻未？

大宮9.5s

斬未？

咪笑 可能真係齊中
已經買左4x11
準備收屍

駛撚你受

梳兄中左話我知

中左我另外再賠比你

中左 係未來上緊連登

4x11 諗住收返少少

慳返

shaw貼飛ok? 6.跟 對家

巴西仲未入？

金仔得唔得呢

要4x1 plx

閪腳cup未

勁中

開波先贏半格

約定a準睇樓

大宮角請追細 上樓

lm跟進
波post清泉唔私食

祝羊，頭兩場同路

9.5s

識野 明亮對家

我係到講親既都有買 所以其實我就破產

有無入

松本盤
綠雞盤
FC半和 2串1

14隊波，邊隊入波先

戒賭？

無問題 今次同路 4串一cashed

太陽神已死

介完了

風林大波又中風

町田落到咁 fg已死

成功演入未

respect

風林0-1

大波gel

得到

全半細

1800 東京 & 山神
有冇同路？

德島同樣快樂

松本死守

松鼠fg

成功大波咁熱 多數

炸左

大波cashed
太易得到既野 gel都唔想gel

東京

買半大

千葉0-1

復出？

2c

町田

半大比狗買

3x1兩場大波兩場都goal左
點輸？

角細

屌你老母

仆街買左三場fg 秒針左兩場

綠雉 金澤

第三場係咩

想知死淨果場

入波未 黃義助

松鼠死得未

第三場 松鼠fg

再唔入，祝你變黃義肢

松鼠咩攻勢？

4x1暫時全gel

橫濱

控球在腳。屌到對面禁區都出唔到
贏波遲早既事

事不過三
所以第三場都會針埋

松鼠求C

禁屌唔入對家入

9.5s輕鬆

似乎要補飛

臭腳比人禁屌

咁你過關又過3關

冇波入 踢咩波

6:00暫時睇岩一條3x1

3c

千葉垃圾隊黎

千葉秒針針

全細波又贏

琉球 甲府快入

飛腳
FC橫濱

松鼠入未

成為丸入未啊

暫時只有兩場入左波 我又咁岩買左個兩場大波
我講左咩自己參透下

成功丸入未啊

買波只信自己

大細之鬼

臭腳入未

千葉半和先

批准

金凙 攊木上

難d

難

腳0:1

松鼠1.5好吸引

腳goal

大阪飛腳
FC橫濱

腳！

腳goal都無人報

成功大波1.54

成功丸半大派100

半細過關又cashed了

怕左腳，今次冇買

點撚樣呀？

松本jump

二助屈到

跪求大阪半場前入波

松鼠咪刷

戒賭了

西腳

我無報錯喎 你做乜撚？

LM

頭場四客盤上

6sor 反底

松本針

黃義助 有情有義

唉

臭腳買左就廢對買就正氣屌你老母

一陣柏雷可買

0:1腳

松本山雅反cup 以後唔屌西

黃義喬！！！

腳真係0:1 邊有報錯不嬲主右客左第一日上波po

屌臭腳fg串成功丸半大又針 仆街啦屌

班垃圾話我唔識報分

成功1:0

Goalll 比多粒就派得

呢句野好似反摩講開

成功演細ball jump

東京 主場要贏啦掛？

All jump

快手屌多粒 想中一次

幾樓！我地上去圍佢！

洗撚理咩

死未條4x1

千葉反cup派一100

成功 甲府 千葉 開1.5b!

5點 兩場心水都叫下糊先

松鼠果場有無link

成功丸 半大 針左

松本jumped

仲有時間

屌 完半場前比多粒啦

屌你老母 咁樣報分叫無報錯 你含下ok?

松鼠半場一球ok?

甲府 琉球快入

甲府成功丸比多粒

松鼠fg 2倍好吸引

冰封角球

松本入未

Lm!

琉球禁屌比人入

你咬我？

求頂到半場德島都要頂

松鼠FG試試

成功丸 入多粒

9.5b gel

屌無用 你不如講佢聽點報先岩仲好
和氣生財

千葉入波未

做咩唔搶1001

食！

9.5s gel爆

收足一個派100

定d 一定有一兩場半大

甲府+成功丸半大 其他半細 派多個100 兩場快手比多粒

唔信

唔夠你地搶

松鼠快入

成功丸 入多粒 半大
松鼠肯入未

ME

松本試下追和先

成功一擊即中

松鼠C ok?

成功丸+甲府快啦 7串1差你地一人一粒

點會

琉球 甲府快入 plz

成功演試下冰封入球先

10分鐘 兩場一人比多粒 其他頂住半細

訓醒未

1:0 ft

冰冰冰

成功 半大
其他半細

屌柒你返去補返你條4x1啦

要入靠客

松本入未呢

9.5 b cashed

千葉
反cup唔到就比人入多2粒啦

屌又全半細 on9日本波

輸埋千葉 輸到真係想針了

即場推介：松鼠ng 松鼠1.5b

松本111

金澤啦

幾多倍

Ready

定d黎 仲有機

Support

6點準備開波

出埋水先

全部平盤0:0
早知no goal3x1算

腳9.5角大 jump

甲府咁都開唔到半大

金仔整粒尼先好嗎

屌你老母橫濱fg終於中

橫濱goal

勁

祝 半大手足

。
。
。
。
。
。
。
。
。
全軍覆沒

綠雞jump埋

金澤fg

4x1準備全對家

屌 同luke shaw準備4串一全對家

買左3注fg 兩注秒針

原來係你

半細

出現了

下次要gun你

收幾多？

半細聯

松本12碼？

橫bin細波點頂 咁快10

咩原因咁多人買綠雞

輕鬆

6:00
水手
不死bird
山神
驚世3x1
輸埋戒賭

上次禁屌

預測大宮半細全8

金澤x橫bin x 援交

oh 我出了水手 gg

甲府 琉球 快撚啲入屌你老母

Your name

頂撚住你

琉球我立即屌你老母

半細七串一包打收幾錢？

輕鬆半細

6點 不死雀x水手626
anyone?

波踢90分鐘的 唔明笑咩

預左

半大

松本反cup

屌... 援交妹對家12m

如果我話早知買橫濱w唔買盤 綠雞會唔會cup

松鼠0.5/1 訓身all in

4x1全對家勁撚到

收米

咁都要bin 你無唔無聊？

櫪木1:0

廢木goal!

屌 緩交cup佢老母啦

廢木都識入

松本gel
綠雞gel
愛緩gel
All gel

gchi

松木追和佢老母

你真好彩 咁得場得松鼠半和 你都買得中 有運

半大 輸晒

屌

成松鼠入，成功入多球ok?

勁到

正想講 真係呢幾日好撚好彩

比我中返次ok?

6點有無水？

輸到得番100$入埋佢 依加上到6500$

睇下先

日本波真係仆街嚟

gchi
留定名先

松本角大
松鼠角大
成功丸 -1

全gg

1700全半細
1800全半大?

ok lmsin

收幾？

買哂日本波半細串起哂佢
應該好快上樓

橫檳咪中囉gel得啦

6點全下盤？

千葉反cup派200

282

東京大波定上盤

kk

應該5-6倍

5.6倍

282.5

5點全半細 6點會？

6點波除咗有即場嗰場全半和算

7x1得282.5

韓職半大2x1試試佢

慘

半大真係比狗屌

下盤日

要頂7場咁高風險先得5.6倍

太陽神係上場叫正氣返一場
憑乜野讓山神

馬會計好哂

lm sin

度左3場FG, 揀1場重心買, 結果個2場中, 重心個場唔中

東京有冇人同路

求水

要左fg 希望中

講多次
626x水手x不死雀

東京冇久保 水手三好後備

東京 不死鳥 柏雷 全上盤

11場半和try try

哇屌尋日10場全半細 加埋今日頭7場 17連半細 半大黨

All in 左山神

之前美公開盃果排場場半大咁濟10場開8場
有d野尼左係要還返出去

ASW東京

跟

asw東京

贏咗先貼飛

又係最尾先出

針淨100
要咗626全大

好掛住荷乙

輸左咪屌

On9點會呢

即刻落咗1k水手勝

第一次因為一個人 就算心目中同路 都要忍痛買對家
dllmasw!!!!!

一早買左東京見落到1.88贏撚硬，依家同班fd慶祝緊

綠雞追和走盤喇

亂篤水手FG算

大宮9.5s仲有1.65 仲有無人上船

dllm asw

次撚次買左先出

Cashed

終極大傻系黎

ASW係邊位

飛腳

無秒糕

韓職半大24

廿場炒十八場既垃圾

All 松鼠9.5b 陣間有8.5再買

1ccc

領先緊都屌

不死鳥 秒針

京都不死鳥 0-1 水戶蜀葵

穩了Asw對家

不死鳥針

不死鳥秒死

不死鳥秒針

山神禁屌

再要佢個爐link

不死鳥反cup常客

秒死鳥

個勢唔掂

山神+東京入撚爆佢得唔得

佢都犀利 破撚晒記錄

不死鳥半大 please

不死鳥炸未

不死鳥咁冷既半大先會開出

屌你不死鳥，買親你都開對家
40分鐘好追和啦

睇往績不死鳥好似唔識cup 針得

?

想要*

無人叫大宮角細?

仆街 asd 要東京

開波3分鐘先叫cup

緩交cup佢老母

明亮好似9.5b

玩咁細?

大宮角細

不死雀做乜尻?

就係見佢買大先買細

不死鳥 cup佢老母西

買左8.5s 9.5s

松鼠即場大

臭腳 松鼠角細

劇本水戶紅不死反杯，放心

水手

所以唔駛叫

廢木㩒屌

琉球你知唔知醜架又輸波

綠雞88

山神加油

水手㩒屌 東京針得

成功丸琉球即刻入波

626fg

橫bin 20

sick玩 日本波即場開9.5好多時都開細 反而無即場易爆好多

京都針死鳥

水戶收錢

隻雞好廢

日穴有冇VAR?

橫bin唔好再入2.5s

千葉大波24

我燈定Luke shaw燈
4串一同路全對

話左

1700咁多場得松鼠未入果然係馬會精選

金澤第一球

我戒了

仲有松鼠未死！